有冇巴打係留到鬍鬚？

點解香港男人大部份都冇咩鬍鬚？係因為留極都係得2條所以索性剃曬佢？

定僱主硬性規定一定要剃鬚 —> 乾淨？

因為你留緊果陣個個都會叫你剃晒佢

留極都係得幾條毛
好多亞洲人都注定留唔到

好似林文龍/陳豪咁既樣，留就型，一般人留都會好污糟既感覺

兩邊留唔到既話放棄吧啦

留到唇上，唇下同下巴
而且幾日唔剃已經好夠長好夠密

不過下巴嘅左右兩邊完全生唔出毛
兩鬢都冇乜

想留 但唔敢

留鬚仲煩過剃鬚

華人鬍鬚比較少

留鬍鬚同頭髮一樣要修剪要造型

我可以留到好似鬼佬咁 但驚搵唔到工

想問點樣可以長到密同長得快啲？

補鋅
訓教訓足
做運動加操肌

有人話維他命b+d都有用，但我唔肯定

但係如果本身係面頰係冇生過鬚 照咁樣做都會生得密？
做gym係練大髀要睪丸素？

1係
2唔sure,我自己淨係係屋企舉啞鈴加食扒食蛋

Ching 本身啲鬚生成點 練完變咗點樣？

幾忽仔
留到成個清朝人咁

本身二撇雞+下巴生2mm要成個月， 而家差唔多快一倍，同埋側面開始生

試吓用mr longbeard育鬚膏或者Curtis&Benz育鬚油 我覺得幾有效 不過我覺得要有返咁上下鬚根底先

利申老竇都多鬚到鬼佬咁 面頰下巴同嘴唇上面都有 不過依家多過佢

育鬚膏

本身都冇毛囊點育鬚

冇鬚既可以試下用minoxidil

Mr longbeard呢啲只係會令到啲鬚生得快啲同健康啲
如果毛囊唔發達既話一定要刺激左佢先
如果唔係唔會留得密